兩星期前有人屌我喺波台逢人就叫sir

而家證實左波台好能多警察
可以還我一個公道未？

樓豬我屌你老母

羅sir收手啦

再9up羅sir就拉你

樓主係賓sir隻狗

牙sir

鳩硬 sir 最近還好嗎

樓主都喺編制入面

真名叫Rocky

領犬員係某N字開頭高級警員

想知再講

想知

想知樓主咩品種

我吾係領犬師

咪屈毛，我邊係

牙賓係放針師

我問你最近過得好唔好嘟 你咁惡做咩牙